[AKB48/46系]番組/PV/短劇

Dailymotion

關於本頻道

(排名未必分先後次序)
[46]欅会不会写(欅って、書けない?)
[8仔]AKBチーム8のブンブン！エイト大放送
豆腐プロレス豆腐职业摔角
新成人奖2017 今年最有期望飞跃的新成人决定 松井珠理奈
成人式相关新闻精选
SKE48のあいちテル!
SKE48 ZERO POSITION 怒戰街頭
AKBINGO!

轉TWITCH 呀